1Q題 五頁開估

係年三十晚，維園年宵花市，一名男子不斷向途人講佢以前女朋友殺佢，點解

殺佢價

屌你老母

無人識

😔好失望

蟻多嬲死象

Ex kill me

讀書唔多，唔識串

秒！

此post已完

Should be Ex kills me